其實D愛國藍絲goodest 邏輯點嚟

有時真係好唔明